Frontend - Membuat Form Registrasi dengan Validasi.
	- Dalam form registrasi harus ada field berikut: 
		- Nama(text field)						*Huruf depan harus kapital
		- Jenis Kelamin (radio button)
		- Hobi (check box)
		- Email(text field)						*Format email harus benar (blabla@any.thing)
		- Telp (text field)						*Hanya bisa menerima angka
		- Username (text field)					*Maksimal 10 karakter
		- Password (text field password type) 	*Minimal 7 karakter
	- Semua field harus di isi.
	- Siapkan 2 button, "Daftar" dan "Reset".
	- Validasi akan muncul dalam bentuk popup (alert) dengan keterangan sesuai kondisi yang tidak terpenuhi ketika button "Daftar" ditekan.
	- Ketika sukses mendaftar, munculkan popup (alert) yang menunjukan bahwa dia sukses mendaftar.
	- Button "Reset" untuk mengosongkan semua field yang sudah diisi.